K非POP好歌分享

好聽

印仔韓文幾級

0

定仔係1

定延是女

咁打算點同定仔溝通 靠格劍

身體語言

TWICE TT

拎去僻邪

唔聽kpop

TT入面既定延最正

竟然唔係話ohh ahh嗰陣最正
印仔病情好轉

金毛MK定

sixteen時期最正

都唔錯

你真係有病 救撚命

冇得救
不過我唔會歧視基佬的

非

非基師

認真po冇人理